一直有個好奇，有冇食家/靚女絲打入黎解答下

其實靚女對腳聞落係咩味？係咪同一般人唔同？會有香味？
留意到d靚女好鍾意唔著襪就著鞋，一除落黎係咩味？香定臭？
利申：聞過ex腳 臭既 但佢唔係靚女